人民日報--香港只是中國養的一條狗，別以為自己了不起

連登日報—中國只是香港養的一條狗，別以為自己了不起

中國養？
幾時有養過？

拉